呂麗乳搖可以收皮了

乳搖巴真係可以收皮了
咁重要嘅922行動post先得個百幾個正皮
仲要放埋風有部分crew會off
佢仲要已經落足力係連登做文宣
熱門10個post成一半都係玩緊陰謀論
唔係話唔應該想像陰謀論
但焦點唔該放番係主線任務

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

【922和你suck攻略要點】

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Push

佢用bot洗回覆

明顯比人block晒

我只可以話用bot洗回覆做文宣嘅話我無限支持